今年歐聯8強開始中立場1場過

巴塞唔洗驚反cup了

中立場對大家都好啦
唔洗怕主場之利同埋作客入球

放心，下年無影響

一場過，易爆冷，運氣波
等睇話奪冠無說服力

雖然一直話皇馬5年4冠已經無說服力，要學西甲38場先有

好刺激

仲踢

今次冇反CUP

世界盃咪又係一場過

50%歐聯冠軍

你唔屌世盃？

咁各大聯賽再postpone

主客制同作客入球係好好
作客會想搏入球
一場過大家一定保守

世界盃點計

2回合，最好睇係反cup

你班撚樣已出局